記唔記得上年616、812、11月大三罷點嚟？

記唔記得上年616二百萬人遊行、812機場黑警還眼、11月大三罷點嚟？
直接導火線可以話係615梁義士死諫、811女仔眼中槍、同11月8梓樂嘅死

我哋上年係同聲同氣，一方有難百方支援

因為我哋唔只係共同體，重深明今日有人被咬唔出嚟，他日到你自己被咬已經冇人可以為你出嚟

琴日外賣仔手足可以被咬
今日至少55個民主派人士不論光譜一律被狗咬晒，而且其實投票嘅60萬人都可以被捕

佢哋被捕就被捕咗，問題係我哋重有冇勇氣企出嚟、有冇勇氣唔再吞聲忍氣、有冇勇氣講真話

今次一定要企出嚟

Push

咪撚再畀有疫情做唔出既藉口